所以，如果你想从地图应用程序中逐步找到方向，或者实时健康监测，你实际上可以不用眯着眼睛就能看到。 滚动电话，智能眼镜和其他酷炫的新技术来自2021年消费电子展 
 罗斯利斯伯格手忙脚乱，绝望地望着天空，就像一个在纽约眯着眼睛的游客。 布朗队摆脱他们的历史，获得自1995年以来的第一次季后赛胜利 
 而是他们在球场、看台上沐浴的方式，让他眯起了眼睛。 斯宾塞·基布姆的生活围绕着棒球。 然后他安静地走开了。 杰西·多尔蒂，2020年11月30日，华盛顿邮报 
 “就在那儿，”克里斯说着，眯着眼睛，透过香烟的烟雾指着。 我的朋友，凶手|尤金·罗宾逊| 2020年11月24日|Ozy 
 我紧张起来，有点眯着眼睛，好像在想，哦，会疼的。 “熟女男”讲述了他走红视频背后的故事，卢克·惠兰，2020年10月16日 
 你必须非常努力地斜视，才能使小说开始与现实相符。 美国梦:布什如何塑造我们对罗斯《反美国阴谋》的阅读|Nathaniel Rich | 2014年11月23日|DAILY BEAST 
 斜眼的游手好闲的人是猜不出来的; 发现他比你想象的要老20岁真是太震惊了。 《书库》:哈罗德·康拉德有很多身份，但他从来都不会无聊|马克·雅各布森| 2014年3月8日|每日野兽 
 叶卡捷琳娜·萨穆特塞维奇在演播室明亮的灯光下尽量不斜视。 Pussy Riot的叶卡捷琳娜·萨穆特塞维奇大声疾呼|安娜·涅姆佐夫娃| 2012年11月30日 
 如果你眯起眼睛，你可以看到它后面的家得宝在德克萨斯州清澈的空气中闪着明亮的橙色光芒。 西德克萨斯州旅游景点|大卫·弗拉姆| 2012年11月1日|每日野兽 
 伯内博是斜眼的，他的外表并不能掩盖他的堕落。 人类喜剧剧目，完整，阿纳托利·塞夫伯尔和朱尔斯·弗朗索瓦·克利斯朵夫 
 那些矮小的传教士们的手势是与之相对应的，是背诵出来的、虚伪得足以使人眯着眼的话语。 nabb |Alphonse Daudet 
 “好了，你别再笑了，等我眯着眼睛看完再说。”鱼眼不耐烦地说。 大卫·兰纳克，侏儒乔治·s·哈尼 
 “左舷转向，从我们的对面冲过去，”船长咆哮道，他嗅了嗅空气，斜眼看了看那缓慢的波纹。 把人打倒|霍尔曼日 
 “我可没有轻率的承诺，”唐斯船长说着，走到栏杆边，斜眼看了一眼顶上的篮子。 把人打倒|霍尔曼日